# opérateur find

```javascript

const hotelToFind = hostel.find(hotel => hotel.name === 'hotel ocean');





```
Avec find on ne peut pas enchainer les opérateur car il faut renvoyer un tableaux

alors que find lui renvoi un objet si il y a plusiuer 'hotel.name' il ne renvaira que le 1er 
